有冇人同me一齊過平安夜😫😫😫

好想要溫暖

有冇人同我一齊過平安夜

me你個頭

有冇絲打呀

絲打呀

Pmed

我要絲打呀

pm

你個名。。 我好似識你
你高登個名係咪差一個字？